梁天琦：政權唔想我入到呢個立法會，就算我爬入去、躝入去，點樣都好，我都要行到入去

總辭